是日晚餐，椒麻雞x蔥油雞

是日好hea既餐，但好適合響屋企做

椒麻雞 材料:雞腿肉，蒜頭，辣椒，芫荽，花生，豉油，魚露，青檸，胡椒，鹽

雞肉用胡椒同鹽醃過後，抹走雞皮表面水份，細火皮向下落煎pan煎到金黃，保留雞油
蒜頭，辣椒，芫荽，花生切碎，加豉油，魚露同青檸汁，調味後食前淋上雞肉就得

蔥油雞 材料: 雞腿肉，蔥，薑，月桂葉，鹽，雞油
用鹽，蔥段同薑片開滾水，滾後加入雞肉同月桂葉，熄火等25分鐘，過後攞出雞肉擺入冰水
蔥切碎，薑磨蓉，加入煎雞時用既雞油同煮雞既雞湯，少少鹽調味後，食前淋上雞肉就得

雞飯 材料: 米，雞油，蒜瓣，薑片，丁香，月桂葉，雞湯
用雞油爆香蒜瓣同薑片，加入洗過既米炒到有油光
加兩倍份量雞湯，丁香同月桂葉，煮熟就搞掂

Gin and tonic請睇上一篇

Rare image of my roommate唔識用筷子

靚仔

Rare image of 樓豬做緊tutor

呢個角度
有啲恐怖

青頭發現

以前以為椒麻雞=椒香麻辣
後尾先知係秦國野黎

笑左

有川式版本，下次再做

雞會唔會好鞋

唔會，好滑
因為一個細火一個熄火

搞到我都好想食

你就青頭

唔知覆咩好所以幫推

試過用浸依個方法浸雞胸好粉嫩好滑好juicy
Like her pussy

想問好耐
以丹麥現在和之前天氣
點解佢咁怕凍

一雞兩味

正！又無豬